假設發生WW3/支那內亂 香港是否能保存自身？

香港呢半年都算係世界輿論嘅焦點
作為世界上嘅金融中心 香港的確有自己嘅存在價值
但係以支那人嘅狼性 當支那發生動亂 支那人生存唔到嘅時候 有機會落香港搶奪一番

另外一個可能性就係 發生WW3嘅時候 以香港垃圾政府嘅奶共性 外國有機會當香港係支那嘅一部分攻擊香港 到時香港都係死

其實香港要自保 都幾難

冇，一定會攻打呢個地方，做港口

中共一講係戰時緊急狀態，港共政府會即時歸邊，要錢比錢、要地比地，解放軍出軍營，反對既後果自負
就算唔做戰爭地區，都要接收中國難民，養一大班寄生蟲，再諗埋中國人貪得無厭特性，同港共既中國人至上施政方針，後果可想而知

咁睇嚟香港人移民著草會穩陣啲...

冇可能置身事外
參考二戰
最好的結果就係好似瑞典同瑞士咁 表面上中立
差少少就係奧地利 強行拼入中國
最慘係捷克或者波羅的海三小國 畀中國軍事控制然後再等其他國家解放我哋
但係解放我哋嘅唔一定係美國 可能係蘇聯